（借ac)義教中文mock歡迎報名

流程大概如下
1.閱讀卷
2.即埸講解
3.分享考試技巧
4.幫改卷一星期後發還（視乎人手夠唔夠）

地點：暫定 觀塘，因為未搵到場地所以希望大家報住名先等我有個預算

時間：聖誕節假期 或者 新年假期

暫時希望收到150-200人（如不足50人就取消）

費用：$20（Book場費同印刷費，我會儘量補貼了）

Tg: @tyk721831
Instagram : wander5683

報名可以幫朋友報埋

如果呢次順利成功我會搞埋中文口試mock 通識mock